const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "to interrogate someone",
    "correct": "jemandem verhören",
    "choices": [
      "jemandem verhören",
      "die Volkshochschule",
      "der Wurf",
      "abschließend"
    ]
  },
  {
    "question": "comical",
    "correct": "skurril",
    "choices": [
      "die Heilkunde&nbsp;",
      "mit dem linken Fuß aufstehen",
      "der Bachelor",
      "skurril"
    ]
  },
  {
    "question": "consider exceptions",
    "correct": "Ausnahmen gelten",
    "choices": [
      "seinen Einstand geben",
      "der Befund&nbsp;",
      "die Bahnlinie",
      "Ausnahmen gelten"
    ]
  },
  {
    "question": "bear the legal costs",
    "correct": "die Prozesskosten tragen",
    "choices": [
      "der Kassenbon",
      "die Prozesskosten tragen",
      "finanzschwach",
      "Diskretion wahren"
    ]
  },
  {
    "question": "to turn a blind eye (to something)",
    "correct": "ein Auge zudrücken",
    "choices": [
      "unterlassen",
      "verknallt sein in jemanden",
      "ein Auge zudrücken",
      "den Lebensunterhalt verdienen"
    ]
  },
  {
    "question": "to impose a fine",
    "correct": "ein Bußgeld verhängen",
    "choices": [
      "kommunizieren",
      "ein Bußgeld verhängen",
      "krankhaft",
      "das Lotterielos&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "punish a violation",
    "correct": "einen Verstoß ahnden",
    "choices": [
      "der Banktresor",
      "die Freizeitgestaltung",
      "keinesfalls",
      "einen Verstoß ahnden"
    ]
  },
  {
    "question": "to appeal against a judgment",
    "correct": "ein Urteil anfechten",
    "choices": [
      "ein Urteil anfechten",
      "im Wesentlichen",
      "gesellschaftlich",
      "besorgt sein über"
    ]
  },
  {
    "question": "in camera",
    "correct": "unter Ausschluss der Öffentlichkeit",
    "choices": [
      "gutgelaunt",
      "anspruchsvoll",
      "die Städtereise&nbsp;",
      "unter Ausschluss der Öffentlichkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "sentenced to imprisonment",
    "correct": "zu Haft verurteilen",
    "choices": [
      "schmeicheln",
      "der Pass",
      "zu Haft verurteilen",
      "schlau wie ein Fuchs"
    ]
  },
  {
    "question": "perfect in form",
    "correct": "formvollendet",
    "choices": [
      "diensthabend",
      "das Jugendgerichtsgesetz",
      "formvollendet",
      "anspruchsvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "incoming",
    "correct": "der Ankommende",
    "choices": [
      "der Ankommende",
      "vorweisen",
      "ökologisch",
      "das Plädoyer&nbsp; &nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "officer of high rank",
    "correct": "der ranghoher Offizier",
    "choices": [
      "entzündet",
      "der Ankommende",
      "hessischen",
      "der ranghoher Offizier"
    ]
  },
  {
    "question": "handshake",
    "correct": "der Handschlag",
    "choices": [
      "der Handschlag",
      "geprägt sein",
      "gelockt",
      "die Lärmbelästigung"
    ]
  },
  {
    "question": "up-and-down movement",
    "correct": "die Auf- und Abbewegung",
    "choices": [
      "der Schichtdienst",
      "Steuereinnahmen entgehen",
      "die Auf- und Abbewegung",
      "joggen"
    ]
  },
  {
    "question": "to give someone a hug",
    "correct": "jemanden umarmen",
    "choices": [
      "Steuereinnahmen entgehen",
      "in Anlehnung an",
      "jemanden umarmen",
      "geschockt sein über"
    ]
  },
  {
    "question": "to keep, maintain",
    "correct": "aufrechterhalten",
    "choices": [
      "der Zugezogener",
      "reizvoll",
      "der Ruhestand",
      "aufrechterhalten"
    ]
  },
  {
    "question": "fair contact",
    "correct": "der Messekontakt",
    "choices": [
      "der Arbeitsalltag",
      "die Ordnungswidrigkeit",
      "der Radiologe",
      "der Messekontakt"
    ]
  },
  {
    "question": "under no circumstances,&nbsp;not at all",
    "correct": "keinesfalls",
    "choices": [
      "logisch",
      "die Hefe",
      "keinesfalls",
      "die Wandertour"
    ]
  },
  {
    "question": "Etiquette Rules",
    "correct": "die Knigge-Regeln",
    "choices": [
      "besorgt sein über",
      "die Knigge-Regeln",
      "der Föderalismus",
      "die Anbindung&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "doctor's degree",
    "correct": "der Doktortitel&nbsp;",
    "choices": [
      "das Erscheinungsbild",
      "von vornherein",
      "zu Haft verurteilen",
      "der Doktortitel&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "bachelor's thesis",
    "correct": "die Bachelorarbeit",
    "choices": [
      "vorgefertigt",
      "die Bachelorarbeit",
      "die Haftstrafe",
      "petzen"
    ]
  },
  {
    "question": "nickname",
    "correct": "der Übername&nbsp;",
    "choices": [
      "aufrufen",
      "der Übername&nbsp;",
      "die Unterrichtsinhalte",
      "steuerliche Abzüge"
    ]
  },
  {
    "question": "document,&nbsp;certificate",
    "correct": "die Urkunde",
    "choices": [
      "der Abstellraum",
      "der Freizeitsport",
      "die Urkunde",
      "das Standesamt"
    ]
  },
  {
    "question": "previous&nbsp;",
    "correct": "vorherig",
    "choices": [
      "vorherig",
      "schlaff",
      "der Wertstoffhof",
      "angewiesen sein"
    ]
  },
  {
    "question": "to fool someone",
    "correct": "vormachen",
    "choices": [
      "gesellschaftlich",
      "vormachen",
      "subtropisch",
      "vor sich hin&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "deposit",
    "correct": "die Einzahlung",
    "choices": [
      "die Haftstrafe",
      "die Einzahlung",
      "feig, feige",
      "die Lärmbelästigung"
    ]
  },
  {
    "question": "deposit receipt",
    "correct": "die Einzahlungsquittung",
    "choices": [
      "die Einzahlungsquittung",
      "der Spitzname",
      "die Windkraft",
      "hergeben"
    ]
  },
  {
    "question": "widower",
    "correct": "der Witwer",
    "choices": [
      "der Radiologe",
      "der Weitsprung&nbsp;",
      "der Witwer",
      "es liegt nahe, dass"
    ]
  },
  {
    "question": "the appearance",
    "correct": "das Erscheinungsbild",
    "choices": [
      "die Formalität",
      "verschlimmern",
      "das Erscheinungsbild",
      "die Birke"
    ]
  },
  {
    "question": "moustache",
    "correct": "der Oberlippenbart",
    "choices": [
      "buddeln",
      "der Oberlippenbart",
      "der Feigling",
      "der Befund&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "greasy",
    "correct": "fettig",
    "choices": [
      "das Guarkernmehl",
      "die Unkrautbekämpfung",
      "fettig",
      "die Machtaufteilung"
    ]
  },
  {
    "question": "angular",
    "correct": "kantig",
    "choices": [
      "der Orkan&nbsp;",
      "kantig",
      "das Heidekraut",
      "die Rate"
    ]
  },
  {
    "question": "chubby,&nbsp;roundish&nbsp;",
    "correct": "rundlich",
    "choices": [
      "gekämmt",
      "rundlich",
      "die Narkose",
      "zwingend"
    ]
  },
  {
    "question": "big wide eyes",
    "correct": "die Kulleraugen",
    "choices": [
      "die Kulleraugen",
      "die Sichtweise",
      "der Schrotthändler&nbsp;",
      "das Herbizid&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "distant&nbsp;",
    "correct": "abstehend",
    "choices": [
      "das&nbsp;Kalbskotelett",
      "kommerziell",
      "abstehend",
      "jemandem etwas vorwerfen"
    ]
  },
  {
    "question": "thick",
    "correct": "wulstig&nbsp;",
    "choices": [
      "wulstig&nbsp;",
      "der Förster",
      "der Pfannkuchen",
      "die Lawine"
    ]
  },
  {
    "question": "birthmark",
    "correct": "das Muttermal",
    "choices": [
      "hingegen",
      "der Trödelmarkt",
      "das Muttermal",
      "waldreich"
    ]
  },
  {
    "question": "close (to)",
    "correct": "dicht (bei)",
    "choices": [
      "es gilt zu beachten",
      "dicht (bei)",
      "die Monopolstellung",
      "der Meinungsbeitrag"
    ]
  },
  {
    "question": "eat up",
    "correct": "aufessen",
    "choices": [
      "stockend",
      "das Vier-Sterne-Hotel",
      "die Bestellung",
      "aufessen"
    ]
  },
  {
    "question": "personal ad.",
    "correct": "die Kontaktanzeige",
    "choices": [
      "entgiften",
      "geschockt sein über",
      "verlobt",
      "die Kontaktanzeige"
    ]
  },
  {
    "question": "calculate,&nbsp;to figure something out",
    "correct": "ausrechnen",
    "choices": [
      "uneingeschränkt",
      "die Auf- und Abbewegung",
      "pendeln",
      "ausrechnen"
    ]
  },
  {
    "question": "to each other",
    "correct": "zueinander",
    "choices": [
      "kinderfreundlich",
      "aussortieren",
      "hoteleigen",
      "zueinander"
    ]
  },
  {
    "question": "deal with",
    "correct": "sich verkünsteln",
    "choices": [
      "der Speisesaal",
      "der Schrott",
      "die Ruhezeit",
      "sich verkünsteln"
    ]
  },
  {
    "question": "competitor",
    "correct": "der Konkurrent&nbsp;",
    "choices": [
      "der Wagon",
      "der Konkurrent&nbsp;",
      "Steuereinnahmen entgehen",
      "geräumig"
    ]
  },
  {
    "question": "be fond of",
    "correct": "gernhaben",
    "choices": [
      "ansiedeln",
      "die Spesen",
      "geltend",
      "gernhaben"
    ]
  },
  {
    "question": "butterfly&nbsp;",
    "correct": "der Schmetterling&nbsp;",
    "choices": [
      "der Schmetterling&nbsp;",
      "erkennbar",
      "kommunizieren",
      "die Untermiete"
    ]
  },
  {
    "question": "register office&nbsp;",
    "correct": "das Standesamt",
    "choices": [
      "das Standesamt",
      "von vornherein",
      "eine Bearbeitungsgebühr entrichten",
      "schrill"
    ]
  },
  {
    "question": "newlywed",
    "correct": "der Frischvermählte",
    "choices": [
      "der Frischvermählte",
      "firmeneigen",
      "das Lotterielos&nbsp;",
      "winzig"
    ]
  },
  {
    "question": "wedding",
    "correct": "die Trauung&nbsp;",
    "choices": [
      "die Trauung&nbsp;",
      "mutig wie ein Löwe",
      "die Heilkunde&nbsp;",
      "der Oberlippenbart"
    ]
  },
  {
    "question": "gratitude",
    "correct": "die Dankbarkeit",
    "choices": [
      "die Dankbarkeit",
      "überwachen",
      "bewährt",
      "die Erdoberfläche"
    ]
  },
  {
    "question": "to show someone something",
    "correct": "entgegenbringen",
    "choices": [
      "die Anschaffung",
      "entgegenbringen",
      "erkennbar",
      "vorrätig"
    ]
  },
  {
    "question": "to bootlick,&nbsp;to cajole",
    "correct": "schmeicheln",
    "choices": [
      "ungehindert",
      "nach Einschätzung",
      "der Mischwald",
      "schmeicheln"
    ]
  },
  {
    "question": "Anglicism&nbsp;",
    "correct": "der Anglizismus&nbsp;",
    "choices": [
      "der Landkreis",
      "in Betracht ziehen",
      "der Anglizismus&nbsp;",
      "buddeln"
    ]
  },
  {
    "question": "haltingly",
    "correct": "stockend",
    "choices": [
      "die Dienstreise",
      "einen Verstoß ahnden",
      "stockend",
      "vorrangig"
    ]
  },
  {
    "question": "to himself",
    "correct": "vor sich hin&nbsp;",
    "choices": [
      "vor sich hin&nbsp;",
      "die Anschaffung",
      "der Faktor",
      "die Touristenattraktion"
    ]
  },
  {
    "question": "grief,&nbsp;sorrow",
    "correct": "der Kummer",
    "choices": [
      "die Finanzlage",
      "das Hochschulstudium",
      "es nicht übers Herz bringen",
      "der Kummer"
    ]
  },
  {
    "question": "to whisper something to someone",
    "correct": "zuflüstern",
    "choices": [
      "umfassend",
      "einen Nachweis erbringen/vorlegen",
      "einen Eindruck hinterlassen",
      "zuflüstern"
    ]
  },
  {
    "question": "nipper, front tooth",
    "correct": "der Vorderzahn",
    "choices": [
      "die Genesung",
      "faltig",
      "kommerziell",
      "der Vorderzahn"
    ]
  },
  {
    "question": "Bank neighboring",
    "correct": "der Banknachbar",
    "choices": [
      "der Banknachbar",
      "von Nutzen sein",
      "die Backware&nbsp;",
      "der Spitzensport"
    ]
  },
  {
    "question": "wiener dog",
    "correct": "der Dackel",
    "choices": [
      "der Dackel",
      "die&nbsp;Staatsanwältin",
      "der Geschichtsstudent",
      "die Orientierung"
    ]
  },
  {
    "question": "drunk",
    "correct": "der/die &nbsp;Betrunkene&nbsp;",
    "choices": [
      "der/die &nbsp;Betrunkene&nbsp;",
      "die Mensa",
      "garen",
      "kinderfreundlich"
    ]
  },
  {
    "question": "shrill, strident",
    "correct": "schrill",
    "choices": [
      "die Pauschale",
      "schrill",
      "die Perfektion",
      "der Mietwagen"
    ]
  },
  {
    "question": "proportionately",
    "correct": "anteilig",
    "choices": [
      "firmeneigen",
      "anteilig",
      "die Pflanzenart",
      "die Städtereise&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "corresponding,&nbsp;associated&nbsp;",
    "correct": "dazugehörig",
    "choices": [
      "dazugehörig",
      "die Qual der Wahl",
      "das Erinnerungsschreiben",
      "Das&nbsp;Realitätsgefühl"
    ]
  },
  {
    "question": "affordable",
    "correct": "erschwinglich",
    "choices": [
      "das duale Studium",
      "erschwinglich",
      "lagerfähig",
      "Nase voll haben von"
    ]
  },
  {
    "question": "accommodation",
    "correct": "die Unterkunft&nbsp;",
    "choices": [
      "naiv",
      "die Pferdeschwanz",
      "die Unterkunft&nbsp;",
      "die Warteliste"
    ]
  },
  {
    "question": "laundry",
    "correct": "die Wäsche",
    "choices": [
      "säumiger Steuerzahler",
      "umfassend",
      "die Kohlensäure",
      "die Wäsche"
    ]
  },
  {
    "question": "to get hold of something",
    "correct": "ergattern",
    "choices": [
      "ergattern",
      "der Leistungssport",
      "die Telearbeit",
      "zum Teil&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "wish list",
    "correct": "die Wunschliste",
    "choices": [
      "eine Steuerschuld begleichen",
      "die Wunschliste",
      "die Hoffnung hegen",
      "das Preis-Leistungsverhältnis"
    ]
  },
  {
    "question": "waitlist",
    "correct": "die Warteliste",
    "choices": [
      "die Erdnuss&nbsp;",
      "kulturell",
      "breitschultrig",
      "die Warteliste"
    ]
  },
  {
    "question": "to rehabilitate",
    "correct": "sanieren",
    "choices": [
      "sanieren",
      "die Runde&nbsp;",
      "die Ente",
      "leichtgläubig"
    ]
  },
  {
    "question": "move into the area",
    "correct": "zuziehen",
    "choices": [
      "mit Aktien spekulieren",
      "die/das Brezel&nbsp;",
      "konventionelle Wirtschaft",
      "zuziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "newcomer",
    "correct": "der Neuankömmling",
    "choices": [
      "vereinsamen",
      "jemandem schöne Augen machen",
      "rege",
      "der Neuankömmling"
    ]
  },
  {
    "question": "newcomer",
    "correct": "der Zugezogener",
    "choices": [
      "der Zugezogener",
      "jemandem die Hand reichen",
      "erkennbar",
      "die Rechtsprechung"
    ]
  },
  {
    "question": "partly&nbsp;",
    "correct": "zum Teil&nbsp;",
    "choices": [
      "zum Teil&nbsp;",
      "petzen",
      "der Zimmerservice",
      "die Schneelawine"
    ]
  },
  {
    "question": "significant,&nbsp;meaningful&nbsp;",
    "correct": "bedeutsam",
    "choices": [
      "die Machtaufteilung",
      "intravenös",
      "bedeutsam",
      "die Kommune"
    ]
  },
  {
    "question": "relevant,&nbsp;respective",
    "correct": "einschlägig",
    "choices": [
      "brav",
      "einschlägig",
      "die Einzahlungsquittung",
      "die Steuerhinterziehung"
    ]
  },
  {
    "question": "household clearance",
    "correct": "die Haushaltsauflösung",
    "choices": [
      "die Haushaltsauflösung",
      "das Antibiotikum",
      "unterlassen",
      "vorbestraft sein"
    ]
  },
  {
    "question": "annoying must",
    "correct": "lästiges Muss",
    "choices": [
      "jemanden mit etwas&nbsp;versorgen",
      "lästiges Muss",
      "den Kopf hängen lassen",
      "zwei linke Hände haben"
    ]
  },
  {
    "question": "at a discount,&nbsp;reduced",
    "correct": "herabgesetzt",
    "choices": [
      "der Zugezogener",
      "ein Eheversprechen abgeben",
      "herabgesetzt",
      "bezahlbar"
    ]
  },
  {
    "question": "naive,&nbsp;simple-hearted&nbsp;",
    "correct": "naiv",
    "choices": [
      "die Frühstückspension",
      "die Rechtsprechung",
      "der Vegetarier",
      "naiv"
    ]
  },
  {
    "question": "bargain",
    "correct": "das Schnäppchen",
    "choices": [
      "der Copyshop",
      "das Schnäppchen",
      "Mehreinnahmen verzeichnen",
      "erleichtert sein"
    ]
  },
  {
    "question": "seduce",
    "correct": "verführen",
    "choices": [
      "die Massentierhaltung",
      "der Sozialleistungsempfänger",
      "mollig",
      "verführen"
    ]
  },
  {
    "question": "to prospect,&nbsp;lookout",
    "correct": "die Ausschau&nbsp;",
    "choices": [
      "die Ausschau&nbsp;",
      "der Full-Time-Job",
      "virtuell",
      "das Thunfischsteak"
    ]
  },
  {
    "question": "irremediable,&nbsp;unalterable",
    "correct": "unabänderlich",
    "choices": [
      "unabänderlich",
      "der Insektenstich",
      "die Kiefer&nbsp;",
      "die Volkshochschule"
    ]
  },
  {
    "question": "pretended,&nbsp;supposed",
    "correct": "vermeintlich",
    "choices": [
      "vermeintlich",
      "quasseln",
      "der Handgriff",
      "geheimnisvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "stressful",
    "correct": "stressig",
    "choices": [
      "im Wesentlichen",
      "erschwinglich",
      "stressig",
      "Wettkämpfe bestreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "to rattle, chatter&nbsp;",
    "correct": "klappern&nbsp;",
    "choices": [
      "die Erwerbstätigkeit",
      "klappern&nbsp;",
      "die Osteopathie",
      "Vor- und Nachteile"
    ]
  },
  {
    "question": "clothing store",
    "correct": "die Modeboutique",
    "choices": [
      "die Modeboutique",
      "herabgesetzt",
      "abwarten",
      "naschen"
    ]
  },
  {
    "question": "to find something",
    "correct": "fündig werden",
    "choices": [
      "eine Frist einhalten/gewähren/verlängern",
      "jemandem die Hand reichen",
      "abhacken",
      "fündig werden"
    ]
  },
  {
    "question": "bargain hunting",
    "correct": "die Schnäppchenjagd",
    "choices": [
      "minderjährig",
      "die Schnäppchenjagd",
      "vorrätig",
      "den Kopf hängen lassen"
    ]
  },
  {
    "question": "acquisition",
    "correct": "die Anschaffung",
    "choices": [
      "die Anschaffung",
      "die Metropole&nbsp;",
      "unabhängig",
      "der Orthopäde"
    ]
  },
  {
    "question": "storeroom &nbsp;",
    "correct": "der Abstellraum",
    "choices": [
      "zu kurz kommen",
      "der Abstellraum",
      "zulässig",
      "es gilt zu beachten"
    ]
  },
  {
    "question": "junk",
    "correct": "das Gerümpel",
    "choices": [
      "das Gerümpel",
      "die Buche",
      "sich&nbsp;etwas&nbsp;gönnen &nbsp;",
      "die Trockenheit"
    ]
  },
  {
    "question": "scrap metal merchant",
    "correct": "der Schrotthändler&nbsp;",
    "choices": [
      "die Malerei",
      "die Institution",
      "der Schrotthändler&nbsp;",
      "das Millionengeschäft"
    ]
  },
  {
    "question": "accumulated&nbsp;",
    "correct": "angesammelt",
    "choices": [
      "angesammelt",
      "das Spannungsfeld&nbsp;",
      "die körpereigenen Abwehrkräfte",
      "die Flitterwochen"
    ]
  },
  {
    "question": "stuff, junk",
    "correct": "der Krempel",
    "choices": [
      "der Krempel",
      "in Rechnung stellen",
      "aufessen",
      "wiedererkennbar"
    ]
  },
  {
    "question": "get rid of",
    "correct": "loswerden",
    "choices": [
      "formvollendet",
      "loswerden",
      "wulstig&nbsp;",
      "eingebildet"
    ]
  },
  {
    "question": "junk",
    "correct": "der Ramsch",
    "choices": [
      "verführen",
      "der Ramsch",
      "unter Schock stehen",
      "erfolgversprechend"
    ]
  },
  {
    "question": "sort out",
    "correct": "aussortieren",
    "choices": [
      "für eine wohltätigen Zweck spenden",
      "offen sagen",
      "aussortieren",
      "nüchtern"
    ]
  },
  {
    "question": "mail order business",
    "correct": "der Versandhandel",
    "choices": [
      "zu Haft verurteilen",
      "die Auflistung",
      "übertreffen",
      "der Versandhandel"
    ]
  },
  {
    "question": "following,&nbsp;on the basis of",
    "correct": "in Anlehnung an",
    "choices": [
      "in Anlehnung an",
      "ganz von vorne",
      "die Frauenärztin",
      "die Staatsanwaltschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "to fail",
    "correct": "fehlschlagen",
    "choices": [
      "die Anmeldebestätigung",
      "der Wildnispark",
      "fehlschlagen",
      "die Ruhestörung"
    ]
  },
  {
    "question": "monopoly position",
    "correct": "die Monopolstellung",
    "choices": [
      "die Zugluft",
      "bewährt",
      "die Monopolstellung",
      "konventionelle Wirtschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "to neglect",
    "correct": "unterlassen",
    "choices": [
      "Helgoland",
      "in Zeitnot geraten",
      "unterlassen",
      "bedrohen"
    ]
  },
  {
    "question": "bronchitis",
    "correct": "die Bronchitis",
    "choices": [
      "die Volkshochschule",
      "die Bronchitis",
      "die Sozialleistung",
      "dazugehörig"
    ]
  },
  {
    "question": "early",
    "correct": "vorzeitig",
    "choices": [
      "Bettruhe verordnen",
      "vorzeitig",
      "bloggen",
      "flirten"
    ]
  },
  {
    "question": "welfare",
    "correct": "das Wohlergehen",
    "choices": [
      "schmuddelig",
      "die Literatur",
      "das Wohlergehen",
      "das Hauptproblem"
    ]
  },
  {
    "question": "to forecast",
    "correct": "prognostizieren",
    "choices": [
      "prognostizieren",
      "der Dreitagebart",
      "enthält Spuren von ...",
      "die Marktwirtschaft"
    ]
  }
];